有無手足屙屎要戴condom

條jer 掂到廁板就係咁先

我戴condom就會屙屎

我就要拎來做腰帶再打個生結
如果唔係跌落啲水就麻煩

扯撚住旗咪得囉你係性無能定扮大揪?